{"titulo": "Ejecutivo de Ventas en el \u00c1rea de Log\u00edstica O Transportaci\u00f3n.", "url": "https://www.tuempleord.do/2021/01/15/ejecutivo-de-ventas-en-el-area-de-logistica-o-transportacion/", "Requisitos:": "Graduado de Mercadeo, Administraci\u00f3n o carreras afines."}