{"titulo": "Fot\u00f3grafo", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>-Control de la luz<br/><br/>-Dominio de los equipos y disparo manual<br/><br/>-Elementos de la imagen<br/><br/>-Experiencia m\u00ednima de 2 a\u00f1os.<br/><br/>-Dominio de  Ligthroom y photoshop<br/><br/>-Clasificar los archivos fotogr\u00e1ficos.<br/><br/></li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Educaci\u00f3n B\u00e1sica Primaria</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 2</li>", "<li>Edad: entre 22 y 35 a\u00f1os</li>", "<li>Licencias de conducir: motocicletas ,autom\u00f3viles / carros </li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "<li> </li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:07:31.406889", "salario": ["salario", "16.800,00 $ (Neto mensual)\u00a0\u00b7"], "region": ["region ", "La Vega,"], "ciudad": ["ciudad", "La Vega\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "3 diciembre"]}