{"titulo": "Encargado de Almacen para Santiago", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>Buscamos Encargado de Almacen para Santiago.<br/><br/>Debe tener expeirncia en Refracciones Automotrices.<br/><br/>Experiencia en Almacenes similares, conocimiento en parte mecanica, conocimiento en inventario.<br/><br/>Buen manejo de computadora, especial excel.<br/><br/>Horario de: 7:00 am a 3:00 pn de lunes a viernes y los sabados7:00 am a 11:00Pmm, conflexibilidad de horario, se le pagan las horas extras.<br/><br/>Los dias feriados se labora, eventualmente se labora algunos domingo.<br/><br/>Sueldo:  RD$25000.00<br/><br/></li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Universidad</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 3</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "<li> </li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:09:48.753394", "salario": ["salario", "25.000,00 $ (Neto mensual)\u00a0\u00b7"], "region": ["region ", "Santiago,"], "ciudad": ["ciudad", "Santiago\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "15 septiembre"]}