{"url_de_la_empresa": "https://www.computrabajo.com.do//verafeca-s-r-l", "empresa": " VERAFECA S. R. L.", "url_de_la_vacante": "https://www.computrabajo.com.do//ofertas-de-trabajo/oferta-de-trabajo-de-coordinadora-de-gestion-humana-en-moca-AD01677E09359AAB61373E686DCF3405", "titulo": "Coordinador/a de gesti\u00f3n humana", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>Atenci\u00f3n Moca - Buscamos Coordinador de Gesti\u00f3n Humana<br/><br/>Funciones generales:<br/><br/>- Dar seguimiento a todos los subsistemas de gesti\u00f3n humana<br/><br/>- Preparar nomina quincenal<br/><br/>- Mantener actualizadas todas las plataformas de gesti\u00f3n TSS, SIRLA, IDOPPRIL, etc.<br/><br/>- Dise\u00f1ar la estrategia departamental para fomentar el desarrollo organizacional, buen clima laboral, legalidad laboral, y el crecimiento de la relaci\u00f3n empresa \u2013 colaborador.<br/><br/>Conocimientos requeridos:<br/><br/>- Fuertes conocimiento de las legislaciones que rigen la gesti\u00f3n: C\u00f3digo de Trabajado (ley 16-92), Sistema de Seguridad Social (ley 87-01) y regulaciones impositivas<br/><br/>- Manejo de estrategias de desarrollo organizacional: programas de capacitaci\u00f3n y desarrollo, descriptivos de puestos, manuales de pol\u00edticas y procedimientos, entre otros<br/><br/>Requerimientos y competencias deseadas:<br/><br/>- Egresado de Licenciatura en Administraci\u00f3n, Mercadeo, Ingenier\u00eda Industrial o afines<br/><br/>- Entre 2 a 5 a\u00f1os de experiencia demostrable en puestos similares<br/><br/>- Fuertes habilidades de liderazgo y don de mando<br/><br/>- Orientaci\u00f3n al cliente y enfoque en logro<br/><br/>- Residencia en Moca</li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Universidad</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 2</li>", "<li>Edad: entre 28 y 40 a\u00f1os</li>", "<li>Licencias de conducir: autom\u00f3viles / carros </li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "<li> </li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 21:58:01.113284", "salario": "45.000,00 $ (Neto mensual)\u00a0\u00b7", "region": "Moca,", "ciudad": "Espaillat\u00a0\u00b7", "hora": "9 noviembre"}