{"titulo": "Content manager - Content Curator", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>\u00bfQu\u00e9 buscamos?<br/><br/>Buscamos una persona din\u00e1mica, responsable, proactiva y creativa con excelente redacci\u00f3n, curaci\u00f3n de contenido y generaci\u00f3n de contenidos.<br/><br/>\u00bfEres t\u00fa?<br/><br/>Conocimientos:<br/><br/>Buena Redacci\u00f3n<br/><br/>Marketing Digital<br/><br/>Posicionamiento en SEO<br/><br/>Gu\u00edas de contenidos<br/><br/>Composici\u00f3n Fotogr\u00e1fica<br/><br/>Preferiblemente graduado/a o estudiante de publicidad, comunicaci\u00f3n , mercadeo u otra carrera a fin con las responsabilidades.<br/><br/>Requisitos m\u00ednimo:<br/><br/>Manejo del ingl\u00e9s intermedio / avanzado<br/><br/>2 a\u00f1os de experiencia en el sector.<br/><br/>Buen copy writing ( excelente redacci\u00f3n y ortograf\u00eda).<br/><br/>An\u00e1lisis cualitativo y cuantitativo para determinar la efectividad de los contenidos.<br/><br/>Responsabilidades:<br/><br/>Generar contenido creativo, monitorizar y optimizar contenido en canales de comunicaci\u00f3n digital (redes sociales / blog) para diferentes marcas, garantizar coherencia en todo el contenido a desarrollar.<br/><br/>Trabajar en coordinaci\u00f3n con los dise\u00f1adores gr\u00e1ficos, Community Manager y productores de videos de la agencia y los representantes de las marcas de los clientes.<br/><br/>Conocimientos:<br/><br/>Buena Redacci\u00f3n<br/><br/>Inbound Marketing / Content Marketing.<br/><br/>Posicionamiento en SEO<br/><br/>Gu\u00edas de contenidos<br/><br/>Composici\u00f3n Fotogr\u00e1fica<br/><br/>Conocimientos b\u00e1sicos de dise\u00f1o gr\u00e1fico<br/><br/>Curaci\u00f3n de contenido<br/><br/>Se valora como plus:<br/><br/>Conocimientos sobre guiones para videoclips.<br/><br/>Conocimientos sobre Google Ads / Facebook Ads<br/><br/>Conocimientos sobre la Suite de Adobe.</li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Educaci\u00f3n T\u00e9cnico/Profesional</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 1</li>", "<li>Idiomas: Espa\u00f1ol ,Ingl\u00e9s </li>", "<li>Edad: entre 21 y 35 a\u00f1os</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "<li> </li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:06:27.423573", "salario": ["salario", "no especificado"], "region": ["region ", "La Vega,"], "ciudad": ["ciudad", "La Vega\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "7 enero"]}