{"url_de_la_empresa": "https://www.computrabajo.com.do//coopemopuc", "empresa": " COOPEMOPUC", "url_de_la_vacante": "https://www.computrabajo.com.do//ofertas-de-trabajo/oferta-de-trabajo-de-enc-depto-legal-y-oficial-de-cumplimiento-en-santo-domingo-de-guzman-7ADF0E73E543436361373E686DCF3405", "titulo": "Enc. Depto. Legal y Oficial De Cumplimiento.", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>Redacci\u00f3n de Contratos legales.<br/><br/>An\u00e1lisis legal temas administrativos y de la cooperativa<br/><br/>Asistir en la elaboraci\u00f3n de reglamentos, normas y procedimientos y acuerdos de tipo jur\u00eddico.<br/><br/>Competencias: Graduados, debe tener exequatur.<br/><br/>Capacidad para conducirse conforme a par\u00e1metros de probidad de su gesti\u00f3n, con capacidad de identificar conductas o situaciones que pueden atentar contra los par\u00e1metros legales Dominicanos. Capacidad para identificar y aplicar estrategias que permitan fortalecer est\u00e1ndares de transparencia y probidad en su gesti\u00f3n y m\u00e9todos de trabajo id\u00f3neos para favorecer dichos m\u00e9todos.<br/><br/>Contrato fijo<br/><br/>Horario De 8/5 L/V</li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Universidad</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 2</li>", "<li>Idiomas: Espa\u00f1ol </li>", "<li>Edad: entre 26 y 40 a\u00f1os</li>", "<li>Conocimientos: Aceptaci\u00f3n de errores y fracasos, Adaptaci\u00f3n al cambio, Aprendizaje, Atenci\u00f3n al cliente, Autoconfianza, Capacidad de decisi\u00f3n, Comunicaci\u00f3n y persuasi\u00f3n, Gesti\u00f3n del cambio, Gesti\u00f3n del Tiempo, Iniciativa, Legal, Orientaci\u00f3n al logro, Redaci\u00f3n, Asesor\u00eda legal, Asesor\u00eda comercial, Microsoft Office</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 21:59:55.004325", "salario": "no especificado", "region": "Santo Domingo de Guzm\u00e1n,", "ciudad": "Distrito Nacional\u00a0\u00b7", "hora": "11 septiembre"}