{"titulo": "Encargada de Laboratorio Textil", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>Requisitos:<br/><br/>Graduado (a) Carrera qu\u00edmica/Laboratorio<br/><br/>Experiencia en pruebas f\u00edsicas, materiales, telas, productos terminados.<br/><br/>3 a\u00f1os o m\u00e1s de experiencia en textil sector zona franca<br/><br/>Planificaci\u00f3n/organizaci\u00f3n<br/><br/>Respuesta a tiempo<br/><br/>Manejo de qu\u00edmicos<br/><br/>Capacidad de an\u00e1lisis<br/><br/>Experiencia entrenando personal bajo su bajo su dependencia<br/><br/>Experiencia con laboratorios externos a la empresa<br/><br/>Sentido de urgencia<br/><br/>Dispuesto a trasladarse a Navarrete<br/><br/>Favor enviar su cv a : efernandez.rrhh @sae-a.com<br/><br/></li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Universidad</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 2</li>", "<li>Edad: entre 20 y 45 a\u00f1os</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "<li> </li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:06:38.106955", "salario": ["salario", "30.000,00 $ (Neto mensual)\u00a0\u00b7"], "region": ["region ", "Bison\u00f3,"], "ciudad": ["ciudad", "Santiago\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "30 diciembre"]}