{"titulo": "Analista de facturaci\u00f3n", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>\u2022\tRealizar la facturaci\u00f3n de las ventas del d\u00eda.<br/><br/>\u2022\tRecibir los cobros de la factura de contado.<br/><br/>\u2022\tRealizar en conjunto con la encargada de cuentas por cobrar el cuadre diario de caja.<br/><br/>\u2022\tAtenci\u00f3n al p\u00fablico en general.<br/><br/>\u2022\tLlamar a los suplidores cuando tengan cheques de pago por retirar y entregarlos.<br/><br/>\u2022\tSolicitar al contador general el dinero necesario para el pago de las descargas.<br/><br/>\u2022\tRecibe documentaci\u00f3n varia y la entrega seg\u00fan a quien corresponda.<br/><br/>\u2022\tAsiste a los vendedores.<br/><br/>\u2022\tCoordinar la log\u00edstica con los choferes y los vendedores. <br/><br/>\u2022\tBrindar apoyo a las vendedoras con el proceso de elaboraci\u00f3n de cotizaciones cundo las mismas se encuentren fuera de la empresa. <br/><br/></li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Bachillerato / Educaci\u00f3n Media</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 1</li>", "<li>Edad: A partir de 22 a\u00f1os</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:10:59.936399", "salario": ["salario", "no especificado"], "region": ["region ", "Santiago,"], "ciudad": ["ciudad", "Santiago\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "31 julio"]}