{"titulo": "Gerente administrativo", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li><br/><br/>Licenciada en Administraci\u00f3n de empresas, Contabilidad, gesti\u00f3n financiera.<br/><br/>Experiencia en compras<br/><br/>Experiencia supervisando personal<br/><br/>Liderazgo<br/><br/>Capacidad de an\u00e1lisis<br/><br/>Planificaci\u00f3n / Organizaci\u00f3n<br/><br/>Orientaci\u00f3n a resultados<br/><br/>Atenci\u00f3n al cliente<br/><br/>Manejo del ingl\u00e9s<br/><br/>Salario a discutir en la entrevista<br/><br/>Dispuesta trasladarse a Navarrete<br/><br/>Favor aplicar si reune los requisitos descritos y enviar su cv a : **********.****@sae-a.com<br/><br/></li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Universidad</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 10</li>", "<li>Idiomas: Ingl\u00e9s </li>", "<li>Edad: entre 25 y 60 a\u00f1os</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "<li> </li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:06:37.441405", "salario": ["salario", "70.000,00 $ (Neto mensual)\u00a0\u00b7"], "region": ["region ", "Bison\u00f3,"], "ciudad": ["ciudad", "Santiago\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "30 diciembre"]}