{"titulo": "Estilista profesional", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>Lavado del cabello<br/><br/>Hacer rollos<br/><br/>Secado a blower<br/><br/>Manejo de PC<br/><br/>Servicio al cliente<br/><br/>Buenas relaciones humanas<br/><br/>Proactividad<br/><br/>Manejo de correo electr\u00f3nico<br/><br/>Alta productividad<br/><br/>Facilidad de Expresi\ufffdn<br/><br/></li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Universidad</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 2</li>", "<li>Edad: entre 20 y 25 a\u00f1os</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:08:21.332454", "salario": ["salario", "10.729,00 $ (Neto mensual)\u00a0\u00b7"], "region": ["region ", "Santo Domingo Este,"], "ciudad": ["ciudad", "Santo Domingo\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "2 noviembre"]}