{"titulo": "Estudiante arquitectura - Ejecutiva de Ventas a Proyectos", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>Buscamos nuevos talentos que se unan a nuestro equipo de Trabajo.<br/><br/>Requisitos: Mujer , Edad: 19-29a\u00f1os.<br/><br/>Actualmente tenemos disponible la vacante de Ejecutiva de Ventas a Proyectos tanto internas como externas. La candidata debe ser pro activa, Din\u00e1mica, en\u00e9rgica y organizada , Orientada a la comercializaci\u00f3n de nuestros productor a fin de lograr el efectivo cierre de ventas y manejo de fuerzas de ventas con alcance de metas y enfoque en resultados.<br/><br/>Estudiante de termino o de grado Arquitectura, Dise\u00f1o de interiores o mercadeo. Manejo de Paquete de Office, Conocimiento de Manejo de redes sociales,Experiencia en ventas, preferiblemente de R\u00e1pido Aprendizaje.\u00b4<br/><br/>\tRequisitos :Disponibilidad Inmediata Tener Veh\u00edculo Propio edad: 19-29 a\u00f1os<br/><br/>Sexo Femenino<br/><br/>Habilidades: Din\u00e1mica, Pro activa, enfocada a resultados, agresiva en ventas<br/><br/>Residir en centro ciudad Santo Domingo.<br/><br/>Estudiante de las siguientes carreras: Arquitectura, Dise\u00f1o de Interiores, Mercadeo.<br/><br/>Vacante con veh\u00edculo y sin veh\u00edculo.<br/><br/>Dominio Programas de dibujo, Dominio completo Paquete Office.<br/><br/> Dinamismo / Energ\u00eda<br/><br/>      \u2022  Iniciativa<br/><br/>      \u2022  Integridad<br/><br/>      \u2022  Manejo de Conflictos<br/><br/>      \u2022  Orientaci\u00f3n al cliente<br/><br/>Si cumples con los requerimientos envianos tu curriculum actualizado. al gmail:  csvacanterd </li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Universidad</li>", "<li>Edad: entre 18 y 29 a\u00f1os</li>", "<li>Conocimientos: Ventas</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "<li> </li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:05:31.313567", "salario": ["salario", "no especificado"], "region": ["region ", "Santo Domingo de Guzm\u00e1n,"], "ciudad": ["ciudad", "Distrito Nacional\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "15 enero"]}