{"titulo": "Estilista profesional - completo", "descripcion": ["\n", "<li><h3 class=\"mt0\">Descripci\u00f3n</h3></li>", "\n", "<li>Estilista profesional, hace un buen secado y peinado, recortar todos los cortes, hacer todos los procesos de tintes, cirug\u00edas capilar, tratamientos de profundos , cellas madres, botos , y todo lo com\u00fan concerniente al estilista profesional .</li>", "\n", "<li><h3>Requerimientos</h3></li>", "\n", "<li>Educaci\u00f3n M\u00ednima: Educaci\u00f3n T\u00e9cnico/Profesional</li>", "<li>A\u00f1os de experiencia: 5</li>", "<li>Edad: entre 24 y 35 a\u00f1os</li>", "<li>Disponibilidad de Viajar: No</li>", "<li>Disponibilidad de Cambio de Residencia: No</li>", "\n"], "fecha agregado": "2021-01-22 19:08:10.944157", "salario": ["salario", "10.729,00 $ (Neto mensual)\u00a0\u00b7"], "region": ["region ", "Santo Domingo de Guzm\u00e1n,"], "ciudad": ["ciudad", "Distrito Nacional\u00a0\u00b7"], "hora": ["hora", "5 noviembre"]}